呢個fb post真係睇到有啲毒撚幾咁恐怖，怨毒幾深

講到個個女仔都只會睇錢咁，所以有陣時毒撚俾人鄙視係應該

利申：A0毒撚

叫條女去迫，事實條友真係冇撚腦